求救 金屬面補油

如果唔俾噴漆 想係黑色金屬面上補油應該點做會靚仔d? 試過就咁用油漆筆上會好樣衰

會唔會買支消光油筆再油會好d? 主要想唔多覺眼
定係有其他方法？

push

成部起漆 再打磨 再上油la

只係想遮下醜 唔係想還原
冇咁顯眼就收貨

計我話 你貼張貼紙就最實際 快靚正

咪仲顯眼 俾人屌死我